\begin{task}{32.21}
  Найти: \\
  1) уравнения общего перпендикуляра к двум прямым
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      l_1:\
      \frac{x}{1} = \frac{y+4}{3} = \frac{z}{2}
      \quad
      \text{и}
      \quad
      l_2:\
      \frac{x-3}{2} = \frac{y+2}{-3} = \frac{z+3}{-2}
      ;
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  2) расстояние между прямыми $l_1$ и $l_2$: \\
  3) точки пересечения прямых $l_1$ и $l_2$ с их общим перпендикуляром.
\end{task}

\begin{solution}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \vect{a_1} =
      \begin{bmatrix}
        1  \\
        3  \\
        2
      \end{bmatrix}
      ,
      \quad
      \vect{a_2} =
      \begin{bmatrix}
        2  \\
        -3  \\
        -2
      \end{bmatrix}
      ,
      \quad
      \vect{n} = [\vect{a_1},\vect{a_2}] =
      \begin{vmatrix}
        \vect{e_1}  & \vect{e_2}  & \vect{e_3}  \\
        1  & 3  & 2  \\
        2  & -3  & -2
      \end{vmatrix}
      =
      \begin{bmatrix}
        0  \\
        6  \\
        -9
      \end{bmatrix}
      =
      3
      \begin{bmatrix}
        0  \\
        2  \\
        -3
      \end{bmatrix}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      A_1(0,-4,0) \in l_1
      , \quad
      A_2(3,-2,-3) \in l_2
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  $\alpha_1$:
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      0 =
      \begin{vmatrix}
        x  & y + 4  & z  \\
        1  & 3  & 2  \\
        0  & 2  & -3
      \end{vmatrix}
      =
      -13x + 3y + 12 + 2z
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      13x-3y-2z-12 = 0
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  $\alpha_2$:
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      0 =
      \begin{vmatrix}
        x - 3  & y + 2  & z + 3  \\
        2  & -3  & -2  \\
        0  & 2  & -3
      \end{vmatrix}
      =
      \begin{vmatrix}
        x - 1  & y - 1  & z + x  \\
        2  & -3  & 0  \\
        0  & 2  & -3
      \end{vmatrix}
      =
      9x - 9 +6y - 6 + 4z + 4x
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      13x + 6y + 4z - 15 = 0
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  1) Линия пересечения плоскостей $\alpha_1$ и $\alpha_2$ будет общим
  перпендикуляром к прямым $l_1$ и $l_2$.
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \begin{cases}
        13x-3y-2z-12 = 0,  \\
        13x + 6y + 4z - 15 = 0.
      \end{cases}
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  2)
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \vect{r_1} =
      \begin{bmatrix}
        0  \\
        -4  \\
        0
      \end{bmatrix}
      , \quad
      \vect{r_2} =
      \begin{bmatrix}
        3  \\
        -2  \\
        -3
      \end{bmatrix}
      , \quad
      \vect{r_2 - r_1} =
      \begin{bmatrix}
        3  \\
        2  \\
        -3
      \end{bmatrix}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \rho(l_1,l_2) = \frac{|(\vect{r_2} - \vect{r_1}, \vect{a_1},
      \vect{a_2})|}{|[\vect{a_1}, \vect{a_2}]|}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      (\vect{r_2} - \vect{r_1}, \vect{a_1}, \vect{a_2}) =
      \begin{vmatrix}
        3  & 2  & -3  \\
        1  & 3  & 2  \\
        2  & -3  & -2
      \end{vmatrix}
      =
      \begin{vmatrix}
        3  & 2  & -3  \\
        1  & 3  & 2  \\
        3  & 0  & 0
      \end{vmatrix}
      =
      3 \times 13 = 39
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      [\vect{a_1},\vect{a_2}] =
      \begin{vmatrix}
        \vect{e_1}  & \vect{e_2}  & \vect{e_3}  \\
        1  & 3  & 2  \\
        2  & -3  & -2
      \end{vmatrix}
      =
      \begin{vmatrix}
        \vect{e_1}  & \vect{e_2}  & \vect{e_3}  \\
        1  & 3  & 2  \\
        3  & 0  & 0
      \end{vmatrix}
      =
      \begin{bmatrix}
        0  \\
        6  \\
        -9
      \end{bmatrix}
      =
      3
      \begin{bmatrix}
        0  \\
        2  \\
        -3
      \end{bmatrix}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      |[\vect{a_1},\vect{a_2}]| = 3 \sqrt{13}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \rho(l_1,l_2) = \frac{|(\vect{r_2} - \vect{r_1}, \vect{a_1},
      \vect{a_2})|}{|[\vect{a_1}, \vect{a_2}]|}
      =
      \frac{39}{3 \sqrt{13} } = \sqrt{13}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  3) $l_1$:
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \begin{cases}
        x = 0 + t,  \\
        y = -4 + 3t,  \\
        z = 0 + 2t.
      \end{cases}
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  Подставляем в уравнение плоскости $\alpha_2$:
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      13t - 24 + 18t + 8t - 15 = 0
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      39t = 39
      \implies
      t = 1
      \implies
      X_1\left( 1,-1,2 \right)
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  $l_2$:
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \begin{cases}
        x = 3 + 2t,  \\
        y = -2 - 3t,  \\
        z = -3 - 2t.
      \end{cases}
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  Подставляем в уравнение плоскости $\alpha_1$:
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      39 + 26t + 6 + 9t + 6 + 4t - 12 = 0
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      39t = -39
      \implies
      t= -1
      \implies
      X_2\left( 1,1,-1 \right)
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
\end{solution}
